要成功發動罷工 有一樣嘢一定要做

係冇大台嘅情況下要發動罷工
有一樣困難:
就係冇一個聯絡組織去統合各工會組織
即使有好多人心入面想罷工都好
佢地見唔到其他人企出黎就會淆底
所以如果今次罷工要成功
一定要有一個類似民陣咁嘅組織
去聯絡各業界工會 一齊出聲明
如果有多個組織一齊號召罷工
就可以將市民對罷工嘅恐懼減到最低
雖然一直以黎我地都以無大台為傲
但搞罷工唔可以單靠默契
一定要有工會組織一齊配合
先可以滾起個雪球
令全港人罷工
今次真係生死存亡一役
希望各位香港人係大義當前
能夠團結起黎
一嘢收中共皮
光復香港 時代革命!

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

光復香港 時代革命

支持

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇